{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000575",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 별소네펜션 운영 정책"
    },
    "text": "1. チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウト時間を遵守する必要があります。 2. 予約人数に追加される人数がいる場合、ペンションに事前連絡をしなければなりません。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できません。その場合は払い戻しはできません。 3. ペットがいる場合、ペンションによっては入室を拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。 4. 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 5. 宿泊客は入室と退室時間を遵守しなければなりません。 6. 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、それによって発生した損害の賠償責任を負うことがあります。 7. 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 8. 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 9. 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 10. リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 11. ペンションの期間が未確定によって料金や料金表が間違って反映された場合、予約は自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 12. 入室の際の予約特典の個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプの一軒家客室、IPTV/WiFi、屋外テラス、禁煙客室、ペット(12kg未満の小型犬のみ可能)、駐車可能、キッズ体験(製パン体験と陶磁器体験を含む)などが利用できます。 13. 製パン体験は、ポテトとポテトを作ることができ、陶器体験は決められた時間にできます。 14. 体験可能時間と所要時間はそれぞれ土曜日の1時から5時まで、日曜日の11時から1時までで、所要時間は1時間30分です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加される人数を事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加される人数がいる場合、ペンションに事前連絡をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える場合は入室できません。その場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットがいる場合、ペンションによっては入室を拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は何時にチェックインと退室をしなければなりませんか？",
            "answer": "宿泊客は入室と退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は施設物の毀損や紛失に対して責任がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は施設物の毀損や紛失に対する責任がありますし、それによって発生した損害の賠償責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火での料理や炊事道具の使用はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮は必要ですか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって料金や料金表が間違って反映された場合、予約は自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "入室の際に利用できる特典はありますか？",
            "answer": "入室の際の予約特典として、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプの一軒家客室、IPTV/WiFi、屋外テラス、禁煙客室、ペット(12kg未満の小型犬のみ可能)、駐車可能、キッズ体験(製パン体験と陶磁器体験を含む)などが利用できます。"
        },
        {
            "question": "製パン体験と陶磁器体験はいつできますか？",
            "answer": "製パン体験は土曜日の1時から5時まで、日曜日の11時から1時までで、所要時間は1時間30分です。陶器体験も決められた時間にできます。"
        },
        {
            "question": "体験可能時間と所要時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "体験可能時間は土曜日の1時から5時まで、日曜日の11時から1時までです。所要時間は1時間30分です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 668,
        "QA": 833
    }
}